{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 브라운도트 대전역점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約をされたお客様にお知らせいたします。 もし未成年者であったり身分証明書を持参していない場合は入室できませんので、ご了承ください。 また、団体男女同室での宿泊は禁止されています。 3名以上のお客様が一緒に入室される場合は、同じ部屋に泊まることはできません。 SUITEの全客室にはカラオケがあり、利用可能な時間は16:00から23:00までです。 客室は基本的に2名基準で、最大人数は2名までです。 ただし、ツインルームは最大3名様が一緒に宿泊できます。 もし人数を追加したい場合は、1人当たり追加料金20,000ウォンが加算されます。 予約された客室ではネットフリックス(TV)が無料で利用でき、ひまわりの水栓、個別Wi-Fiゾーン、スマートフォンの充電器、ヘアドライヤーやヘアアイロン、最高級マットレスや寝具類などが備えられています。 プレミアムタイプ以上の客室には2台のパソコンが用意されており、カップルのお客様のためにご用意しております。また、お客様のためにマッサージチェアやスタイラーが客室に備えられております。 また、様々なドリンクやアメニティが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書を持参していない場合の入室条件は？",
            "answer": "未成年者であったり身分証明書を持参していない場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "団体男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "団体男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準で、最大人数は2名までです。ただし、ツインルームは最大3名様が一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用可能な時間は？",
            "answer": "SUITEの全客室にはカラオケがあり、利用可能な時間は16:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている設備は？",
            "answer": "予約された客室ではネットフリックス(TV)が無料で利用でき、ひまわりの水栓、個別Wi-Fiゾーン、スマートフォンの充電器、ヘアドライヤーやヘアアイロン、最高級マットレスや寝具類などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "もし人数を追加したい場合は、1人当たり追加料金20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムタイプ以上の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "プレミアムタイプ以上の客室には2台のパソコンが用意されており、カップルのお客様のためにご用意しております。また、お客様のためにマッサージチェアやスタイラーが客室に備えられております。"
        },
        {
            "question": "どのような無料サービスが提供されますか？",
            "answer": "様々なドリンクやアメニティが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 470
    }
}